好撚賤！CCTVB係6月4日晚播肥媽煮「蒸肉餅」！

第21集 - 無火燜燒燕麥粥
播出日期: 2018.06.04 (一)

想於辦公室午膳時間吃新鮮自家飯餸？肥媽以預先注入熱水座熱的燜燒杯，無火煮出「番薯南瓜燕麥粥」，只需兩小時即可開餐！

黃花魚多作煎或炸，為了確保鮮味不會流失，阿媽先爆香蝦米再加入合掌瓜與魚湯浸煮游水黃花魚，鮮香十足。豆腐蒸肉餅菜式經常出現「水汪汪」，肥媽構思改良版「大頭菜豆腐蒸肉餅」，如何力臻至善？

她又把春卷皮切碎炸脆，捲出健康小食「春卷脆脆紫菜素手卷」，還示範採用粉紅番石榴、桑椹等自製消暑冰棒！

我成日睇肥媽學煮野，佢啲野岩賴人整，尤其我呢種唔識煮野食既毒撚

佢乜柒都落一盒史雲生

然後話：嘩！好鮮味呀！

屌佢老母, 掟條新鮮魚去煲湯, 你落盒裝味精湯把撚咩！

麻油又係, 狂倒, 味味都倒,
每集倒左3/4枝落去
食完佢D野, 真係口渴到脫水都似

狗也不屌

尋晚睇到我都呆撚左
咁我放條泥鯭都得啦

同當年蘇絲黃一樣，用雞湯蒸水蛋，用新鮮石班黎炸魚，屌你識少少煮野既人都會整得好食啦，駛撚你教

我小六已經識蒸黃花魚

我敢講好食過佢, 有營養過肥媽D垃圾史雲生N倍

肥媽嗰D真係狗飯黎

有聲

佢個肉餅蒸到咁仲好意思話好滑

呢個死肥婆根本唔撚識整野食，乜撚都求鳩其

唔好食都算，有d簡直係靠害，成大舊羊架慢煮一個鐘，成隻雞68度慢煮兩個半鐘，整完出黎仲係生，都痴撚線

媽你老母咩, 咪又係賣廣告節目

佢嗰種慢煮法, 根本殺唔死D菌同寄生蟲

真係食撚死人

係我敏感定係引咗真心膠？

樓主重點係六月四日蒸肉餅啦？

條死肥婆奶共ga ma

抵俾老公打

佢會唔夠佢老公打

大頭菜豆腐蒸肉餅

人都死左，仲要曲線話人冇腦

起碼食入口唔死人

肥媽真係CLS

佢成日用同一個砧板處理生肉、熟肉

真係會食到病架

慢煮棒公司比左錢的

廚具示範節目

隻肥閪一個節目入面有幾多隻廣告？

佢個肚我諗除左啲豬腩肉仲有無數既寄生蟲

幾乎任何教煮的YOUTUBER都有LC,STAUB

廣告落得幾勁

影少一件廚具都CLAIM唔到銀

agger

拍cctvb節目 點解要認真拍

俾咁少錢